
\begin{titlepage}
\setlength{\headheight}{0cm}
\setlength{\headsep}{0cm}
{

  \begin{center}
    { \small \textsc{Université de Limoges}\\
      \textsc{Faculté des Sciences et Techniques}\\
    }

    \vspace{2cm}

      \textbf {	Année Universitaire 2015 - 2016\\
      			version du \today}
    \vspace{2cm}  

    \fbox{ 
      \begin{minipage}[h]{.9\linewidth}
        \begin{center}
          {\vspace*{5mm}
           \huge\textbf{Rapport de Graphes}\\
            \vspace*{5mm}}
        \end{center}
      \end{minipage}
    }

    \vspace{15mm}

    Auteur(s)\\~\\
    {\large 
    \bsc{Lemerle} Joris\\
    \bsc{Le Gac} Pierre}\\
    ~\\
   \underline{Licence \textsc{Informatique}, semestre 6}\\ 

	\vspace{3cm}  

  \begin{figure}[!h]
	\centering
	\includegraphics[height=25mm]{images/unilim-fst.jpg}
  \end{figure}
  \end{center}
  
  \vfill
  \begin{flushleft}
	Responsable Travaux Pratiques : \bsc{Deneuville} Jean-Christophe\\
	Responsable Module Graphes : \bsc{Gaborit} Philippe\\
\end{flushleft}
  }
\end{titlepage}